[大膽假設] 熱青城似有痛腳係共黨手, 多過似共諜

1.之前我已經講過, 鼓吹民生優先而又一撚直CONNECT唔到外國勢力既政黨組織係零滲透價值
所以根撚本唔需要派共諜滲透入去收集情報

2.雖然熱青城係全香港最撚冇滲透價值既反對派政黨組織, 但就唔撚等於係零利用價值既反對派政黨組織

3.如果共產黨死都認為港獨同民主派係有外國勢力控制/撐腰, 咁你係共產黨就肯撚定會想搵個自己可以控制到既政黨完撚全取代晒佢地

4. 以民生鬥民主既建制派已經有, 但以民生鬥民主既反對派就仲未有, 而熱青城就有撚晒條件做呢個角色

共諜=心甘情願為黨效力
99%時間同你扮FD, 1%時間同你打對台/跣你一鑊
最好例子係民主黨既司徒華

傀儡=被迫為黨效力
10%時間同你扮FD, 90%時間同你打對台/跣你一鑊
最好例子係大部份國民黨黨員

熱青城似傀儡多週似共諜

同國民黨或成龍一樣, 只要有痛腳係共黨手或者要還人情債, 共黨就可以一生一世控制果條友

而黃洋達, 正正就係有痛腳係共黨手或者要還人情債既人
叫雞, 計劃種大麻, 煽動暴動罪等等,成個人生同鴻圖大計同GTA主角冇分別, 共產黨要搵位入,拉佢入去坐花廳真係易如反掌, 唔拉佢入去坐就係想手持痛腳籌碼一生一世控制佢

黃洋達幾時開始成為共黨傀儡呢, 就係由佢叫停手下係街叫喊"打倒共產黨"果刻, 已經確認果時既佢已經做撚左共產黨傀儡

有痛腳定無痛腳都好，投共就係共狗，搞番清楚個邏輯ok？

是撚但啦 而家熱狗就攪分化

咪係我洗撚理佢咩因由，分化就係分化

屌 傀儡同共諜咪又係敵人 有咩分別呀

熱青城已經無咩討論價值，由佢哋圍爐啦

3點正 維園見呀 屌

差好撚遠
傀儡在明
共諜在暗

傀儡係額頭印撚住"唔係自己人"
共諜係額頭印撚住"自己人"

正如
熱青城光明正大係FACEBOOK奶施永青等大孖沙或政協袋底就係大孖沙或政協傀儡
泛民入面某幾個唔聲唔聲為大孖沙或政協通過某D發大財議案係大孖沙或政協間諜

你地都可以幫佢地兜話係想CONNECT班淺藍屍大孖沙同政協既
不過一個就光明正大咁CONNECT, 一個就靜靜雞地CONNECT咁囉
泛民叫你地唔好無差別裝修咪就係暗地裡CONNECT班淺藍大孖沙囉
陳雲同黃洋達最近果2個FB POST咪就係光明正大咁奶深藍同淺藍屍大孖沙袋底囉屌

成篇文太多撚字好難睇明

除左個班堅實班底on9信徒，應該無人會信佢地 / 無新血加入

唔奇，十一哥同屈穎妍以前都係民主派
十一哥衰雪廠街攪U16，屈穎妍有次上大陸宣揚民主，俾公安捉左之後返來變左文妓

中共對捉痛腳好有經驗

關青年新政咩事

講黎無意思 拉

青城派=城邦派花名呀
完全唔關青政事

中呀！